求各巴絲幫幫小妹

琴日小妹撘101巴士去中環 係Landmark落車 過左幾個鐘先發現自己唔見左card holder

小妹去過嘅地方只有 IFC, 中環Pici , 上半山果條扶手電梯同Top shop

雖然發現唔見左果時已經9衝去觀塘101巴士總站報失 之後站長話冇人執過任何card holder

裏面有 身份證 八達通 學生證同住户證

如果有好心人執到麻煩你交去警署或者聯絡小妹我

麻煩哂各位

Card holder係Jack Wills 粉紅同深藍色 麻質

推